林鄭溝通平台已經係荃灣區全面展開

林鄭有煙有槍有棍
全面同市民展開溝通

【置頂】828 metoo集會

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

[9．1機場] 官逼民反，民不得不反

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

攞支槍隊住你
傾唔傾呀
唔傾一槍打死你

溝通大會

市民十分熱衷對話

我明大家見到今日好多手足被捕好傷心
但唔好話遊行無用
起碼荃灣同觀塘都打散左林奠求和牌
之後主力機場
同埋大家要關注被捕手足